［突發］BOB叔話想幫立場買一兩架van

推到立場睇到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

我覺我買一部夠另一部舊錢首去買攝影專業器材

買車容易比藍絲破壞，叫立場請多d記者重好

多謝bob